{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073825",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "미담샤브샤브"
    },
    "text": "忠清北道鎮川郡鎮川邑中央北1ギル32階201-205号で予約/団体/1歳の誕生日祝いに関するお問い合わせを受け付けています。 下記メニューの価格は配達/ご利用価格です。 ビーフジャーマンの平日ランチは23,900ウォンで、ディナーも同じ価格です。 週末及び祝日には価格がもう少し上がって25,900ウォンです。 韓牛の値段は平日のランチ/ディナーには27,000ウォンで、週末/祝日には29,900ウォンです。 子供は8,000ウォン、小学生は12,000ウォンを支払わなければなりません。 追加で8,000ウォンを払えば無制限利用が可能です。 しゃぶしゃぶだけまたはバイキングだけを平日のランチに利用する場合は、15,900ウォンを払えばいいです。 鎮川ターミナルのメガボックス2階建てがあり、メニューには韓牛(週末)、30,000ウォン、韓牛(平日)、27,000ウォン、牛肉(週末)、25,900ウォン、牛肉(平日)、23,900ウォンがあります。 たくさんの訪問をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "忠清北道鎮川郡鎮川邑中央北1ギル32階201-205号にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはビーフジャーマン、韓牛、牛肉などがあります。"
        },
        {
            "question": "ランチとディナーの価格は同じですか？",
            "answer": "はい、ビーフジャーマンの平日ランチもディナーも同じ価格で、週末と祝日に少し上がります。"
        },
        {
            "question": "子供や小学生はどれくらいの料金ですか？",
            "answer": "子供は8,000ウォン、小学生は12,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "無制限利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加で8,000ウォンを払えば無制限利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶだけまたはバイキングだけの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、しゃぶしゃぶだけまたはバイキングだけを利用する場合は、平日のランチに15,900ウォンを払えばいいです。"
        },
        {
            "question": "鎮川ターミナルのメガボックスはどこにありますか？",
            "answer": "鎮川ターミナルのメガボックスは2階建てにあります。"
        },
        {
            "question": "どのように予約をしますか？",
            "answer": "予約に関するお問い合わせは、忠清北道鎮川郡鎮川邑中央北1ギル32階201-205号にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "他に何か特別なイベントやサービスはありますか？",
            "answer": "特別なイベントやサービスに関するお問い合わせは、お電話でお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "訪問者の数は多いですか？",
            "answer": "たくさんの訪問をお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 391
    }
}